有冇人中意食藥膳/醉雞米

有冇咩推介，淨係食過馬祖
想打包醉雞又有邊間好食

臭

點會臭

上水鳳鳴居

樂湯雞

好煮意

但menu好似冇得淨買醉雞

金仔

自己整醉雞
買枝糟鹵、李錦記淘大現成汁

大埔有間和暢有醉雞湯粉

覺得馬祖有少少味精feel

鰂魚涌點子巷

好撚正，又黄